Kohto ette tulli: Maddis Lull, ja kaebas: et tema, on Lehma müinud, Adam Sarele; 15ne Rubla ette, ja 10 Rb, on kohhe kätte maksnud, ja 5 Rubla, on jänud sada, ja nüüd, ei tahha maksta.
Adam Saar tunnistas: et temma on, Maddis Luli käest, Lehma osdnud, 15ne Rubla eest ja 10 Rb; on kohhe kätte maksnud, ja 5 Rubla, jäi maksta: ja kui ma Lehma osdsin, siis Lehma müia: tunnistas: et se Lehm piddi; igga pääw 2ks topi, piima andma; agga teisel päwal, kui jubba Lehm, minno jures olli, ei andnud, Lehm ennam kui üks pool topi, piima, siis saadsin ma: omma Naese, Lehma taggasi wiima, ja Madis Lull, ei wötnud; ja käsginud, mind ennast tulla, ma ma ei sanud, aega minna, ja jäigi minno kätte, ja nüüd tahhan et jätaks sest, hinnast, mis meie kauba sees olli, ala, et Lehm ei anna, sedda pima, mis piddi andma.
Kohus moistis: et Adam Saar, maksab. Maddis Lullile, se 5 Rb. wälja, kui ei läinud tagganema.
Ja Maddis Lull maksab: walla tunnistusse pärrast trahwi 1 Rb. walla Laeka
